史萊姆係咪撈開地盤㗎

開完工沖涼啊大佬，都唔係瘦㗎啦，係唔係想浸陣肥宅臭出嚟啊

1/10

2/10

豬咀都戴撚錯

立場陰鳩佢

不如大家用屌佢既精力打Twitter 戰線，佢真係無討論價值

佢話要影咪幫佢影囉 橫掂應該比咗錢

送佛一定要送到西嘅咩

同意 開十幾個post不如推下twitter